依家咁多毒撚都係因為睇ＡＶ打Ｊ

中醫：腎虛百病叢生
精由腎儲藏，精既作用係同黎滋潤五臟六腑，同埋可以轉化為腦髓＋骨髓＋血。
精一失，五臟六腑都會變差，長期落去就會出現好多症狀，導致你變成一個溝唔到女既毒撚。

每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，出現既症狀都唔同，以下為最常見既症狀：

變樣衰，變猥瑣，臉色灰暗，雙眼無神，脫髮，髮質變差
暗瘡，臉多油，自卑冇自信，社交恐懼症，耳嗚
前列線炎，陽痿，早洩，蕁麻疹
腦力＋思考力＋理解力下解，記性變差
口臭，體臭，易骨折，聽力下降，講野細聲冇中氣
易累，體力下降，易怒，腰痛，尿頻

戒J Telegram群

《戒為良藥》想成功戒一年就睇哂佢

戒Ｊ需知：

戒Ｊ後３個月內症狀加重／加深屬正常，係戒斷反應

身體恢復過程並唔係直線上升，而係好似過山車咁上下移動，會不斷由壞轉好，好轉壞，但隨著時間既增長，身體會慢慢恢復，症狀慢慢消失

夢遺唔當破戒，意淫都傷身，睇ＡＶ唔Ｊ一樣咁傷身 ，中醫：心動則精自走

做愛都傷身，所以我地戒Ｊ恢復身體，身體好虧既戒返２年，之後再節制性行為，咁就唔會出症狀，飛翔老師推薦一月2次，就是腎氣充足的情況下，這樣對身體傷害較小。

叫雞係比打丁更加嚴重既邪淫，寧願你打丁，都唔好叫雞

戒丁期間扑野唔算破戒，但你本身既症狀，唔洗諗住會恢復

戒丁最好既方法就係睇戒色文章，想成功戒Ｊ就將戒為良藥睇一次

戒丁必睇資料：

手機聽廣東話聽戒為良藥

戒為良藥

YOUTUBE戒色圖

香港戒色論壇

秦東魁老師

戒色吧

I'm totally agree with you

That is the end of my presentation

thank you

唔好理

因為打丁先睇AV

因為你成日諗

因為你意淫啊

Lmlm

叫雞係比打丁更加嚴重既邪淫，寧願你打丁，都唔好叫雞
為何

專家話每射一次 先可以清酒舊嗰啲精

佢走火入魔

性病

唔打J=有女？

叫雞幫我打丁 又得唔得

同打丁一樣

精神，靚仔，自信，溝女仲難到你？

所以咪周街都係毒撚囉

我有女 成日打丁 咁點計

你有女未？

有，拍過三次拖，三次都係戒左一年半就溝到女

係咪要睇戒J文

想知樓主見到大波妹有咩反應，好難唔諗喎

睇哂本戒為藥良

睇文修心

有

咩人先會信你溝唔到女係因為你打丁

有無信教？

幫推

for your listening

漢傳藏傳定南傳 you

冇

施主你呢？

南傳

冇跟師傅咩派別，只係曾經研究下經書，有冇路徑認識

以前覺得依D post 好on 9
但依家年紀大左 體力無咁好
仲每日打好幾次J
好似就死咁

成日當唔打j就身體好
根本係你班友成日坐得耐打成日機
又唔早訓 身體先會差
早上游水 下就做gym 晚上打個j 再訓十個鐘 不知幾爽
人生苦短 爽下開心下仲好
無人叫你日日都打j

總之量力而為啦，我個人覺得
自己想戒既咪戒囉
你自己身體許可冇事咪自己決定

利申：戒緊，身心都有好轉

睇哂本戒為良藥，你會知道更多

睇啲血腥野降低性慾有效嗎？
意淫唔打得嗎？

冇用
意淫一樣傷身
想戒就睇哂本戒為良藥

睇戒為良藥，你會知道更多

咁屌閪又點計

言下之意姐係唔好打J?

以為大大離開左連登！
我戒下停下戒下停下，
好耐未試過夢遣

係

因為你覺悟唔夠高

修身修心，人自然會改善命運同有正氣

叫雞唔係採陰補陽咩？應該比打j好

冇採陰補陽呢回事，射精就係傷身，精對身體好重要

呢啲野唔好過量就得架啦

有愛冇性唔係仲唔健康咩?

我就可能一輩子奉獻俾宗教

呢樣野唔重要

手腳冰冷，甩多咗頭髮
戒幾耐先開始見效?

先戒一年，一定會有明顯好轉

戒返２年，腎氣足身體好，完全冇症狀
再同老婆一個月最多兩次性行為，咁就唔會出症狀

點解一定要限喺一個月兩次?

搞到好似例行公事咁

咁樣唔會腎虧出症狀

戒囉

我同別離飯聚過一次，果次打邊爐，唔知你仲記唔記得。我依家成日破戒

記得，想戒就睇哂本戒為良藥

中醫

其實蕭巴講漏左一樣比較重要既野，就係戒葷腥，葷腥係會好容易刺激到性慾，令人難以做到心境平和。

睇戒為良藥，提高覺悟

係，食肉會增加慾望，會更大機會破戒
但戒肉同戒丁又係另外一回事

覺悟高，就算食肉都可以唔破戒
關鍵係你有冇睇文，覺悟高定低

今朝破左戒
重新上路

agree

食咩可以滅低性慾
一係街見到女好撚柒正又想返去打丁

唔睇戒為良藥只係等破戒

岩牙
而家大家個觀念錯晒

一見女就諗起性，要修番好自己觀念先

有冇人唔打丁，之後頭髮會多左同密左

打J多到底係唔係真係會脫髮?

腎為髮之華，戒色吧大把恢復案例

個d 似倒返轉放

btw 有冇例子參考下

蕭生你條女知唔知你就係蕭別離

知

佢冇笑鳩你嗰啲咩

咁佢知道嗰下係咩反應